
                      Han Solo, una película para entretener, pues podría haber sido mucho más, y en el probable caso de una secuela debería lograr lo que le ha faltado conseguir: ser una gran película. Lo intenta y lo logra con alguna sorpresa escenas, momentos que a continuación se ve hundido. Una lástima para un gran personaje.
        
            